政權抽身之際，就是民心分化之始

同雨傘一樣
政權抽身之際
就係民心分化之始

我諗今日大家係咪開始左好多冇結論嘅討論？

大家要好好保守自己既心
你有不安有鼓燥
靜左先
唔好諗住先

你要記得 仲有時間
唔好急進做決定 諗立場
唔好逼自己都唔好逼人
歎慢板 食個飯回下氣先
我地有200萬人 有咩好急？